Trafford sloeg hem nauwlettend gade en hij was ervan overtuigd dat dit het geval was de mens was geen bushranger noch een gewone graafmachine.
Op dit moment Trafford's paard hief een groet naar Varley's en Varley sprong op overeind.
Trafford, wetend dat verhulling niet langer mogelijk was, stond op en liep naar de hut.
Bij het geluid van zijn voetstappen draaide Varley zich om en confronteerde hem.
Hij had verwacht Simon te zien, en hij staarde naar Trafford verrassing voor een moment, alsof te verbaasd om te spreken.
